點先可以令班黑警成為不可信嘅証人

野野都砌生豬肉，屈得就屈，咩方法可保障到自己